講多個笑話俾大家聽

洛夫雲

點解仲有份踢

前排狂派膠雪左排又出返黎

屌佢全場需要佢防守一次佢都出事

好明顯係犯規啦 出撚晒手 仲屌乜春

車路士

推死U21咩

愈咀愈唔斷

斷左冇得睇佢提供笑話

自己講自己笑 真係可憐.jpg

你隻NIGGA盧卡古呢 ?

太唔爭氣 幫佢唔到 放埋落本日笑話啦